連登入門級1Q選擇題

威家有三個仔+兩個契仔

分別係威風，威猛，威信

仲有李斯同陳國邦

老豆臨死前就話

邊個最快令到我有孫抱

我就會交低間公司比佢

所以到最後邊個會繼承個間公司?

威猛先生

秒咗

陳國邦 所謂國難興邦
但無家不成國
必先保持家庭完整
佢死左家庭少左個人唔完整
要生多個出黎
所以答案就係陳國邦！！！

樓主生緊？

李斯
因為李斯契爺姓威，威李斯（威尼斯）